中年漢疑無職升 將軍澳住所墮樓亡

將軍澳叠翠軒4座，清晨6時19分，一名男子從高處墮下，倒臥平台昏迷。消防員到場將墮樓男子救下，送將軍澳醫院急救，但終告不治。死者姓盧50歲，據報因為升職問題不開心，事件無可疑。

廢老

奶波魔今日好忙

７球野＞４球野

夾屋

神枱

據報因為升職問題不開心，事件無可疑。

無得升職跳樓 = 正常

一早講左將軍澳係新悲城

可能比細幾十年既人head住

唔知層樓係租定買?

夾屋都唔洗問...